乃木坂46討論區#126: 1月11日派彩

LIHK乃PO呼籲:
「いつかできるから
今日できる」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 生田絵梨花 2nd写真集「インターミッション」
1月22日正式發售

乃木坂46 北野日奈子ファースト写真集 「空気の色」
發售中

乃木坂46 井上小百合ファースト写真集 「存在」
發售中

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22ND VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
NONE

TEMPLATE:

推完又唔開

搶撚左1001 又唔開PO

搶PO嗰個係咪仲執埋新Po

腩妹對腳都丁

1001嗰個呢

大戰台仔奶木戀 仲有1個半鍾

LM

1001又要搶又唔開
po頂張圖

禾櫻禾條囡

Lm

新post lm

係咪仲搵緊圖

有乜送？

首席老吉推留名

誤中都算 特登推又唔開

Btw個po捱唔捱到去11號

邊捱到

鳥兄都唔為自己隻鳥宣傳下套戲

如果想現場買官方燈 佢會唔會有限量 賣完即止 定有足夠存貨？

已經棄左

weak

我求其搵野寫

呢排都冇咩料，成人式又矛圖

d推都打爆哂機
仲點會有心情玩

台北場仲未有消息講場販

除左上網揾 香港會唔會有咩地方有

驚咪問廁哥或者yoda老公巴肯唔肯放

有錢實有 你推邊位先 睇下有冇巴打肯放

淘寶買2枝先囉

佢放美月

搵大佬囉

岩啊 誠放兩支美月

第一次想感受下氣氛 冇特別話推邊個

留名準備飛東京

有一支舊版十一色

拎支48系燈去用

我地三個人去

留名

大戰埋最後20分鐘

岩啦 我放哂兩支美月一支11色俾你

其實講真冇人會理你
自己唔介意嘅話上淘寶買幾支冇字冇設計萬用嘅
平好多又快送到

一唔係學我48扮46又得 雖然我等緊yoda巴放2支比我

幫下新人咋 諗住平放嫁

最緊要係夠光

比我就買king blade算

官方棒自爽用啫 不過點都要帶棒

全新未開??

咁又唔係 上次六周用過一次

買一支官方用黎自high
之後兩支就買咗king blade

清放幾多 我問下佢地要唔要
佢地唔想淘寶

3舊水三支

本身仲稔住問下廁哥 不過新飯優先 潛水衝埋15分鐘event

咁好人既

為左傳教

我又唔用既
入黎大埔搵我交收平多三十

如果佢唔收 我入黎同你收

新人lm

幾多推 推邊個?

我自己有興趣 清有冇相 我啲fd想睇相

新po留名

番緊工 TG我 收工搵你

好 thx巴打

仲有3分鐘完event 可以收工

新人留名

冇人會廁得過你

大園 桃子（乃木坂46） 現正廣播中！！

原來唔洗課都夠抽

21個 唔係好多

好難講嫁

禾的

乜都無買，唔算推掛

你唔係搵YODA老公巴收咩

係 見清咁好平放 佢唔要 我咪幫個fd收埋

我費事同佢爭生意咋 一陣佢黎我公司打7我

買咁多枝美月

咁又唔會 我梗係要yoda先 傾好哂

之前買多左

上次乃木戀香港影d相，有人貼埋剩返個d了

桃子 我已經抄低哂你鍾意既野食了

我都係拎到呢4張 拎唔到7仔個張 太撚痴線頭25名

完全get唔到呢輯相想點

又揚名海外

淨係買美月

呢幾張算好 有幾張背面 的士/小巴 仲全高清

桃子 唔洗驚凶 有禾

我買左兩支桃子兩支美月

後端聽唔明

子曰：Don’t FF to much

3星呢堆嚇到我尻都縮埋

冇人玩

今次活動啲相咁柒點玩得落

本身就冇人玩

撚有咁得閒日日入去連珠咩
隻驚又柒又多bug

係wo 啲開場就卡住冇得玩個啲on9野

呢個真係好on9,成日都遇到

力十歌手活動無限期休止

西野カナ 歌手活動の無期限休止を発表 来月のライブ後から「期限を決めずに色々と挑戦したい」

咁突然

諗起YUI

屌 我打左成日乃木戀 一訓醒收到wts
kana休止

心臟負荷太大 再見了

今年成人式有阿雀，Maaya，蘭世，飛機音，KTK，純奶，美波。

阿雀終於大個女啦

話停就停

嘩 唔係掛

力十可能會復出夾band 剪短染金毛
然後同個公司社員結婚生仔
過一排又離婚繼續玩band 玩玩下又走去生仔

2個西野夾埋架
稔住9月先見完kana 新一年去一轉乃團
即係罰尻我

咁突然既

抽力十啦

可能其他原因呢

不過佢都唔細，就算結婚都正常啦

機票好撚貴 仲要過撚哂 點抽

田村真佑12號都20碎，唔知會唔會一齊參加

ありがとう
君がいてくれて本当よかったよ

摺埋自己冷靜下先

停止活姐，唔洗咁sad

乜啱啱桃子有showroom咩

咪係囉又唔係引退 生物股長都係停左2年啫

kana年近30 近呢2年我都FEEL到唔對路 咁耐以黎未去過con 之後巨蛋個招開既con 我都去盡 稔住今次唔去 點知就出事鳥

有

放牧左兩年，吉岡聖惠又肥左

miss咗

永遠見到呢d cm，即刻開sr入到去都係睇MV

小弟第一次來，也不是fans
只因為有位前成員的問題想向大家請教
最近睇個一位日本大波妹叫倉咲奈央，checked返原來係舊成員。其實佢應該有條件可以發圍上位，波大樣貌中上啦！點解佢會中途退出
佢twitter

岩岩開波果陣玩到好似精英制咁，講到冇選拔/福神等於冇人權地底泥咁，想走都正常

呢個真係聽都冇聽過

feel到冇機會咪走

睇翻twitter有啲印象
之前乃mb上過個節目佢係做啲節目女郎

機票3000幾

因為只係一期生甄选finalists

有冇巴打知 日本用開咩 黃牛網

瘦番小小就

而家唔係收左好多皮喇咩 上年6周都係係twitter 都搵

我見有人搵緊 但唔熟 我之前都買過 唔記得左邊個網

Ticket camp?

唔識
加上隔左咁耐整左都冇人知

真係含得撚 30000以下比人hold起哂

ticketcamp摺左

咪話收左皮

手足可以專心迷乃了

G持

比人hold撚死哂d飛 唉 今晚先搞

其實ticketcamp收皮都好多其他網出現黎補位，但冇ticketcamp做到人流咁集中

所以都係學返上面手足用twitter搵

消息一出 啲炒狗個個流晒口水

驚唔驚放蛇

上年6周twitter一搵hashtag就有 好方便

一倍炒價全清 4 5倍個堆仲有

倉咲奈央就係呢位

做買果個點會怕放蛇，係怕走左數唔見人係會場出面on99

佢嘅風格入到乃都上唔到位

我本身有stageback 換飛咋嘛 入到場先俾錢 佢放蛇都唔會放到入場啦

一定入唔到，咁大波

不了，太色情

又係專門賣弄肉體，一係去akb

所以佢之前入左唔知咩「ミニスカポリス迷你裙女警」冇乜名氣的女團，不過去年11月佢又脫退

太色情
點解講到乃木坂46咁純情

個樣入到都係萬年under

ok令啦，點都屌打maya老吉

有佢咩
乃木坂1期生ファイナルリスト
係咪final round咋

應該都係final冇揀到

咁都可以拎黎寫cv

寫自己三圍上去仲好

有山下美月點sell純情

玩咗幾耐

入唔到100？

針夠美月未牙

正評左

好彩冇比佢入

又反mb

米系，尊重啦

係呢度d手足眼中乜mb都唔係純情架啦

其實似係撈唔掂先行色情路線

隆了胸

一生最愛

起碼有面試

首席梅推留名

牙花

呢到啲人思想唔純情

已經擇晒樓上反美月嘅手足user name

成日逼害好女仔美月

真

／
🐱#猫舌SHOWROOM🐱
1/9(水)21時～は「できるかな！？#乃木坂46」
＼

2019年初回は #北野日奈子 #渡辺みり愛 の2期生コンビが登場‼
ハートマークを押してルームフォローしお見逃しなく🐗💞

本日のオフショットは #遠藤さくら さん #賀喜遥香 さん #掛橋沙耶香 さん #金川紗耶 さんです！

乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」🎍

ご視聴ありがとうございました🤗
明日1/9(水)は #寺田蘭世 が配信❣️

大園さんから寺田さんへの宿題は…
「”モニモニ“をらんぜさんバージョンでお願いします。」

可以換新相

而家post頭嗰張都唔錯呀

PO頭嗰張好唔老黎

櫻花

Sor各位爸絲，小弟諗緊個post名
諗到訓著左
返完通宵好攰

其實係咪大波妹一定唔使旨意入到任何女團？

係咪次次都要呢個位影班相

諗個post名仲難過諗今晚食乜

松村同禾白今去睇牙花舞台劇

想問下呢張班相係幾時影?

2017紅白

咁人地d卒業アルバム又真係咁我咪咁整

仲有我

呢輯圖原圖係邊??想save低

梳 原圖喺禾手機度

唉,想打包一次過down番晒七仔啲圖

有咩雜誌想搵可以幫下你

呢套衫真係好睇過原本17單戈套多多聲

ごめんなさい

向前看ok？

一回合用四封情書 卡住左 …

新飯留名 推nana

有冇特別要求？

見到一堆唔識既double may相
仲以為自己入錯po

係咪double may 就唔可以做偶像

生田絵梨花 推留名

我老婆我老婆

有冇清d嘅圖
想用黎做wallpaper

+1

lm

乃po仲有人玩？

king blade 果支好似唔夠多色

睇到呢張相有啲sad...走淨白麻

Maaya之前上嘅車あるんでそけど有字幕 仲以為冇人做添

七仔：我已經留左關係席比你

咁全落都冇所謂啦

乃果支得11色，kb成16色仲有得手機改色，不過改黎冇咩用

係喎 自隊

右邊嗰3個

又喊濕個枕頭

多謝金巴讓個位出嚟

甩咗個po添 留返名

一生最愛白石麻衣

用某款卡
有可能一個回合四封情書咩
我太廢

我代你中埋 你慢慢關係席

我打到最尾一關 你邊關卡

我好廢嫁渣 hea 玩
玩到牙痛第十六關
齊藤優裡

原來無得睇返之前d要求 喜歡啲系列就 同member關係lv10有 印象有一關特別係張卡系列要抽先有 但2星黎 好易中

マツコ「(乃木坂46)あの… 知ってる 知ってる」松村沙友理 は知らない模様

本日もご視聴ありがとうございました✨次回は1月22日(火)よる9時から「恐怖症スペシャル」をお送りします。お見逃しなく‼️
#仰天ニュース #笑福亭鶴瓶 #中居正広 #新田真剣佑 #高杉真宙 #与田祐希(#乃木坂46 ) #岡井千聖 #おぎやはぎ

全一星陣都唔難過
巴打加油

⏰配信時間決定⏰
乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」
明日1/9(水)は19時頃から #寺田蘭世 が配信致します！
お楽しみに🌟

【速報】西野活動休止… : 乃木坂46まとめの「ま」 -

仆街中左伏

蘭世我老婆

冇人識你呀

有白麻就得

今日見Twitter d人講呢個疑似23單選拔
唔知真定假

人起朵你起朵

真心咩
仲推堀有咩用

腩一排

廢土D鄉音幾Q

營運對2期有冇咁好死牙

唔g牙
早二日見呢個陣，但今日好似多咗人講

有推過咩

小百合2排 流咗啲

今次當八掛料睇下算啦
平時見人9up覺得可信度低，禾都唔會po

空降都唔叫推咩

嚇死人咩 個心離一離呀

堀叫冇推 咁二期可以執柒佢

其實都可以執架啦

其實已經執柒左

養左2期班衰妹咁耐嘥左咁多錢
點都要打撈下剩餘價值

佢地有咩剩餘價值可以打撈？

應該係套ホットギミック上映
又見佢咁耐冇c先俾佢做多次

會唔會23單係主題曲黎

俾班二期飯開心吓
抽多幾次個握
還掂營運又冇損失

永遠的次世代ace候選人，次世代個次世代個次世代四期都就快出了

深夜FF時間

呢句真係中到應一應

首廁世代歌有冇披露過

如果個名單係真，你地歡喜唔歡喜？

鯨巴你咁問我都唔知點答你

冇

想睇臭崛美月WC

百合如果真係重回福神應該就走人

由上數起係第一排就歡喜

咁數應該想執粒

三個二期企中間 你信唔信

應該完埋黎緊個套舞台劇就。。。

禾兩個西野呀

又見到清你

連寫真都出埋 係到都冇咩可以做

如果係，今野爸爸，一定受咗咩刺激，良心發現

btw前幾日有人見到日奈 蘭仔 雀同yoda拍野 唔知關唔關23單事

我淨係知企咩位都好，都係要抽握手

咩心願都完曬啦

希望環遊世界完會返返黎

モニモニ

講得好

係東京食緊宵 播緊22單

企咩位 是撚旦喇 反正有卷就買 無卷bye bye

maya c咪又係要抽

宜家真木陽子咁樣，唔是太吸引

想睇未上過選拔既上一次

禾堀又然

1期又走一個

呢個鐘數東京咩地方仲有得食宵夜

大把居酒屋喇

d偽毒手足呢d鐘數緊係食女

聽朝又會見到各位手足意淫

珍

無上水個堆咪食女 低質仔呢排潛得咁勁 肯定食到爽

心水陣容仲差迷離愛
久保玩多輪under做under C先
做under live隊長係寶貴經驗嚟

蘭世牙音拎起一個sub日奈 兩個擺落2排
日奈G小百合擺番落3排
美月單C或者臭崛美月WC

要搏唱片大賞3連係咪多數靠23單？
營運嘔唔嘔番好似20單咁高汁既歌舞都係問題

上次住北區冇呢d
全部都閂哂得間超市

住得遠都唔食宵夜 邊有JR比你歸家

你又岩
不過間屋真係住得好舒服
居住環境同香港真係無得比
起碼唔會有人三更半夜響喉

d牆咁薄住apartment一樣咁嘈

住新宿食緊串燒 利申真毒

走喇 mk

珍 真毒係時候上水 唔係又比人誤會

走喇你 183型男大隻仔

乃po係咪無真毒

幻想清出黎澄清下你作出黎既野

你又搵我

仲好記得 幻想清無喇喇話 佢好撚肯定yoda唔係毒撚

下次去試下先
btw依家好想食叉燒拉麵

岩呀 yoda咁QQ邊有可能係毒撚
但我就係

yoda肯撚定係毒撚喇 邊似你咁mk 我日日對住yoda點會唔知

點睇我都係毒撚
又要迫害我

又係到扮真毒

咪就係

20190109我愛齊藤飛烏

買其他人果d再去握佢先係正確嘅做法

この人間違えてきてますよ~~~~

原來我睇錯琴日講加奈個個以為係講七仔

建議堀真係唔好近咁多48

我會叫

Ngt單野？

無人比佢痴

2期係晒under咁濟幾可會見到，選拔企係佢隔離既一係唔岩嘴形，一係古古怪怪

係咪同腩唔fd了

西多肥料

前排反左面
呢排好似好返

邊個古古怪怪

因咩事反面
而家佢哋影相實夾個蘭仔係中間

我

女人嘅嘢

單野好痴線 ngt駛唔駛收皮解散

咩樹？

睇完好心寒

醒目女嚟 會自動波識割蓆

一生只愛馬可可

有冇中文花生

NGTの件
・NGTメンバーの個人情報(帰宅時間など) を流しているメンバーがいる
・支配人(今村)に言っても解雇すると言ったのに何も対処なし
・山口真帆が公演終わりに帰宅時に男2人に襲われる
・山口真帆がShowroomで告発しているところを垢BAN

某mb將佢公演完返去嘅時間，屋企地址，個人情報話俾犯人知
之後佢返屋企關門個陣俾個男人襲擊，掩佢個口按佢落地，佢反抗趕走到男人，又有另一個男人出嚟按佢落地，最後走甩咗，報驚拉犯人
營運今村話會炒某mb但無件事
尋晚佢開showroom告單野，俾人即cut

第二個犯仲要係另一個mb住個間部屋度出嚟

極醜惡

咁都保佢一定係ngt生狗

公道講句
生駒都唔會搞鳩自己mb咁仆街

佢駛撚手月

最多係更衣室開下片

有佢一路睇住啲牛鬼蛇神先唔敢搞事

under live潛入

好危險

痴撚線

極黑暗

秋田妹音B而家接生駒班做乃團大佬

入到選拔再講

你堀C都唔信

我10單已經預言

花堀雙C未

昨年１１月２８日に発売された乃木坂４６の高山一実（２４）の小説デビュー作「トラペジウム」（ＫＡＤＯＫＡＷＡ刊）が、５万部増刷され、累計１３万部を突破したことが９日、分かった。

花 堀雙c風雨中

無嘢可以阻止到日本人熱愛文字

痴撚線 咁都唔炒

警察によりますと、先月８日「ＮＧＴ４８」のメンバー、山口真帆さんの新潟市内にある自宅の玄関先にファンの男２人が押しかけ、帰宅した山口さんの顔をつかむなどしたとして暴行の疑いで逮捕されました。
２人はいずれも２５歳の無職と男子大学生で、調べに対し「山口さんと話がしたかった。大ごとになるとは思わなかった」と供述する一方、暴行の容疑については否認していたということで、その後、不起訴になり釈放されています。

咁黑暗

三棍客咁互毆已經算好好

而家爆大獲花生好食
睇下金主同營運點拆

極危險
係咪想重演多次當年握手會斬人運營先識驚

唔知會唔會係某member想借d意搞競爭對手

幕後黑手

禾音B下單開始鐵腳

支持呀音

套衫麻麻哋

如果做到福田雄一固定班底就正

禾腩對高踭鞋

第一張影到咁樣衰

準備追劇

禾七

美月個樣搞咩影成咁

【乃木恋】

「明日も、あの場所で」イベント開催予告

（出演：生田 絵梨花 / 白石 麻衣）

1月11日（金）15時よりスタート！

予告編公開中！

連埋上牙七同月月個條，法國乃木恋 d 預告又幾好睇

真夏，小百合同山崎

七同朋嗰條真係拍得幾好

禾花禾白

1/9(水) 午前 神田明神周辺 テレビ番組ロケ
オリラジ藤森・森三中黒沢・乃木坂46生田・某モデル

應該係王樣brunch 外景

個衰妹彩排要有波子汽水

係 朝早食花生 訓返遲到

有冇熟？

花

系

又要出mk

mk仔

運營話山口有被害妄想症

營運。

毒撚妄想症

去攞嘢都mk

禾都要去海天拎嘢

遲早乃po成班手足係個度聚會

捕下你先

無咁早
未收工

真？

成班打手 都唔知係邊個帶起個頭

你囉
攞完 個銀包又一鋪清袋

禾幫手足慳得一蚊得一蚊先開心些牙比你地 依家個個負皮禾

其實你係海天老闆？

頭先買咗個cupstar 17蚊 良心小店

就黎原告變被告

真係黐撚線

官方好似未有回應 文春一陣爆AKB嘅野唔知關唔關事

屌 冇攞到乃木坂x weekly playboy嗰本

返咗貨啦？

似喇
海天老闆好似都係推生駒

拎番

呢件事算係離哂譜

就返到屋企 搭返轉頭咩

睇完你琴日俾我啲圖想買番

禾原價收 今晚經過嗰頭

滅團都似

牙雀：頭先發左個好夢夢見霸氣清

七仔file

你冇訂咩

訂唔切 不過掃圖已經睇晒

永遠愛你牙

等一生都等

#のぎおび 寺田蘭世 配信時間

19:00頃→18:00頃に変更

高山

快快手開完live同佢出去行街食飯

once you go black

禾老婆
又吸毒撚血

為老婆 命都比埋 區區個幾滴_ ？

汗？

十滴血呀

濕濕啲精係普通人三倍強度

牙宿係虧啲

基佬死能開 呢度傾女女架

咪係

個3條基佬

好gay po下乃洗下眼先

屌你咩

希望各位基佬可以自重啲
【乃木フェス】自惚れビーチ(LIVE鑑賞)鈴木絢音

點洗都冇用

BRODY編集部：本日も 乃木坂46 4期生 が宇宙最速表紙を飾ったBRODY2月号から、オフショットをお届け！

北川悠理 さん 柴田柚菜 さん 清宮レイ さん 田村真佑 さんの4人も、昨日紹介した4人同様、個性的でなおかつ乃木坂らしさ満載。

第一個係咪北川悠理 ?

第三張隻腳

俾你引到我剩21石都走去單抽

單抽出奇跡

望落好污糟

屌 你唔講我都睇唔到

有病先會咁白

正啦 我d live都係七仔

成隻手咁

得田村一張正常d

第二張笑得好靚

cls 睇嚟要貼返多d mb相平衡返
Send變態野個d係度識？

下次著返對襪先影

白麻好似唔係話生得太靚比人蝦喎

又P到

好癲，搞到我嚟緊唔敢再係乃po識fd了

你幾時過黎識下我

你驚咩 你gay既

P到迷你愛變左第二個人

啱先仲諗緊松村定みり愛

走火入魔

專登P細自己 搞到音B睇落咁大面

會唔會係...

咁重機心

呢張都冇咁誇

堀未央奈の血液C型って献血できないやんw

女人

咁離譜

但係p完音b都仲係靚過牙堀

不安
初時仲以為你講緊濕濕
原來係唔識既

禾堀吊打啦

係乃po搵食

花腩

NGT

一開始禾刀以為係講緊濕濕清

橋雀

禾都係以為係濕濕

睇貓舌

我都5會左佢

原來濕濕冇咁變態

我都以為係

岩岩搵到幾張hello me
不過仲未搵到我d推既

乃po 一係mk 一係gay lo 一係打孖上 得返我一個真毒正常有yoda老婆

有冇音B

你唔正常 你有精神病

你就精神病

話唔定係ngt啲隊友唔抵得山口真帆比較靚 先整啲咁ge野出黎

我上次post咗好多 但好似冇音B

搵唔到
超難搵
淨係搵到伊織同珠美

乃po同綠團水火不容
好似係

唔係肯定左隊友 但差在係邊個咩 營運個邊攬到實一實 來頭應該幾打 聽日三週食花生

見到馬拿豬個名 又醒起追it post見到清

依加有2個比人認定左

真係好癡線 山口真帆真係差啲失身

好似話一個月前山口Twitter unfollow左三個member
d人估係呢三個

邊兩個

今朝係unfollow 4個 又加返個 呢架得返3個

太野彩香，西潟茉莉奈

又要課金

3個得一個冇明顯證據

廁哥真係開金庫

有咩證據 食下花生先

今次唔買咁多 上次收左十幾set

我都係聽fd講，問ngt post應該清楚d

過去個邊食下花生先

稔住睇下日本個邊環境

見過maaya

日本post定IT post定日本IT post見過maaya神ID

肥秋入黎睇猫舌

我唔係講緊 馬拿豬咩

今朝喺NGT PO見到yoda神id

讓返出黎 489

私影妹收幾多

聽日開三周年公演一定好熱鬧

窮撚稔住海天1set算

請尊重，謝謝。

係日拍一set咁收算 唔抽啦

窮撚玩5張set算 抽個d日拍不了 個個月倒數 呢排仲稔緊去力十

*錢*

呢啲係抽既三張套黎

開唔開得成都係問題

book左場唔好晒打MMA啦

乃團都算係咁 無咩不和
七仔同馬拿豬都叫最尾做到frd

返工未上netshop望 5張set未有？

大家都係好女仔
同埋係咪因為競爭冇咁大

公演前攪出咁大壇野

咪五張 不過隨機咋嘛 好似48以前香港爆生寫咁

索尼識玩 罪大

往死裡打
更衣室潮文都有成真既一日

我係話買5張同一個set個個月別 上個月聖誕咁

如果講競爭 二期同三期應有正面競爭
但睇落佢地又相處到 叫有計傾

邊有成日出 索尼冇咁好人

唔通真係罪大管得好？

二期自己都試過under幾慘，
點都唔會想三期同自己一樣既
依加2,3期都有機會上唔同節目，
同48比真係好好多

屌 48個邊d支配人

原來唔係成日有 以為好似48咁

今野有能

琴音一齊sell
都叫有收獲 琴子都多左job
48果邊 我frd子講好多都無人知叫咩名

ngt咪又係罪大
係48呢幾年d人入團係想威先入
年年都爆d野比大家笑下

46無總選 人數又平衡得好 48 對外又打 對內又打 人又多

ngt係罪大

音推串撚到 好揪真係大晒

唔係營運都係aks sony只係唱片製作

ngt都係罪大

最怕遲下會走akb條路咁

48好多畢業都未入過選拔
幾年仲係研究生
得個等字，留起到真係浪費青春

一堆到卒業都唔知乜水

我記得係sony
可能記錯
最記得係有政府做後台

你係咪high大左

呢單野一出政府仲唔笠水

G錯

而加仲有冇呢啲賣 啲卡好靚

46點洗腳都唔洗乞食

其實生駒有時都幾qq 點解咁多人負皮

新飯留名 想G咩樹

Google amazon m$ indeed mercari line
其他

無聊睇only 有排都未grad

操定leetcode差唔多

應該係針對po相嗰個人？

邊到 幾頁

稔住做爛code狗

想知7－11個堆卡其實係咩黎

睇mb啲表情

唔係 我po都會俾人負皮

同埋垃圾AKS已經窮家啦 仲要管理不能

講錯
應該係呢隻卡先岩

我諗唔會ge 話曬有Sony爸爸睇著

個個係與田

其中一個乞食既卒左
另外一個係大陸有市場

個個id個係用「與」字唔係「与」，應該唔係你想要個個

why not both

你po啲咁柒 我都負你

5好同禾爭

你諗下好喇

你個死mk

今集好正
係咁跳日常

月刊ニュータイプ

発売日 １月１０日

「晴れ着でグラビア撮！
乃木坂46成人式SP」

・佐々木琴子 ・鈴木絢音
・寺田蘭世 ・松村沙友理

望到少少⋯

兩年幾前日本7仔買三文治送生寫

你個死毒撚
不過我都係

不向惡勢力屈服

好想睇琴子

仲有個襟章

日本7仔成日都出襟章呃毒撚錢

我換左兩次
其實都幾靚

咁啱見到有KIVA怜奈cut

我愛蓮加！

佛也動心

好想知道七仔係咪同個個都有影相

臨走最後機會應該點都會揾啩

其實蓮加幾正

應該都有
未影咪畢業con完咗再影囉

咁又抵玩wo
好過買cd
有野落肚

禾無

睇錯你
原來你都戀童

我不嬲都覺得三期生個個都正
邊有得怪我戀童
只不過yoda係禾老婆 特別正

反蓮嘅真係唔知咩心態

推介度仲有小柏特攝嘅cut
前日傾嗰時記錯左係怜奈搵極都搵唔到條片

みり愛呢個髮型有啲bug

佢地話係互換髮型

好kai

迷蓮都唔知咩心態

蓮加真係14歲？

著返條褲得唔得

入坑太遲
有無大佬有又肯放呢兩款生寫

係日奈G扮miria髮型

呢度全部新人點會有

みり愛好鬼癲 有次同蘭仔嗰期猫舌又係玩到咁放

見到今次係佢哋兩個就知會好睇先開黎睇

買了

呢到得幾個米皇玩生寫？

純奈好有女人味

唔該曬大佬 雖然唔識買

夜媽媽都5粒負皮

禾花

15粒
btw 呢排多左人偷偷放下負皮

我想問派彩係幾點？？？

冇講，但多數日本時間1800打後，越遲抽越遲知，好似係

七仔呢兩張好細路女

個po又珍係好似捱到派彩

少左好多偽毒講野 差唔多啦

右屌打左

能條ig

寶寶已經科勞左

近日強勢公佈奶po5周年犯罪詳情

gogogo

又成班mk

成班偽毒

搬去奈良買完車拎埋個牌再返東京

尋日睇多野bingo4 rap嗰段真係經典

IG story未出野喎

內文又錯字

好似好少mb科勞rotty

佢sns冇出野痴乃團姐

佢同牙JO咁fd唔會唔互follow呱

啲光好怪

禾全部都要.jpg

系，
牙堀無p圖正正常常幾好

Yoda點解會QQ到咁

join

禾老婆qq

啲blog圖

現場d燈光係咁，可能閃光燈同setting set得唔準

mdpr正常好多

新手27號去台北live有咩要注意

「乃木坂46Artworks だいたいぜんぶ展」搶先看！超過九萬件展示品看好看滿！

記call 記光劍顏色

狂返工揾水 無時間記

希望中7仔con順便去行

講錯 kana con 東京個頭

入去應該破產出返黎

現場有無得買

未有場販消息 不過有都建議開售前1-2個鐘排

乃邊洗記，又唔係記mix,大部份都差唔多架啦

除非你想ガチ恋

好似行無印咁應該就冇事嘅
如果見唔到啲磁石貼嘅話

可以係咁買file

牙Jo follow 左rotty 喇已經

用翻之前上海d人整個兩張咪得

花花唔去有冇十單呢
藍海真係好靚

某幾首有啲特別 其他都係一狗樣

返香港賣貴一倍俾d手畜

好似無時間去

恭喜你唔使破產住

淨係記得花花黃色
夏巡大阪第二場先用得着
其餘時間鳩轉色

新年想飛過去 但機票幾貴下

一樣 定諗緊復活節

關西過去又貴

想養yoda，邊到有得買返隻嚟養?

其實都一樣

新年去邊都貴

都啱

和服好正

sorly 無 我養梗了

好心你幾十歲人唔好咁多幻想

yoda跟我那個了唷

鯨巴最近係咪好忙 派漏藥

有冇諗過唔派已經係放棄佢地

駁唔到

鯨巴醫者父母心 我信佢唔會咁做既

都救唔返

清何棄療?

#乃木坂46 #4期生 が宇宙最速表紙を飾ったBRODY2月号からのフレッシュすぎるオフショットは本日でラスト！

#筒井あやめ さん #早川聖来 さん #矢久保美緒 さんの3人です。

小妹呢排減少緊睇乃同出po

BOMB編集部：【2月号発売中】乃木坂46からは、’19年に成人式を迎える佐々木琴子・寺田蘭世が登場。グループ加入から５年半という月日が流れ、彼女たちは大人に。

牙琴靚到

出pool? 偽毒可恥

哇呢三個禾刀G持喎

靚

鯨巴

成班唔食藥 屈個正常

失望

AKBINGO請到山田孝之 毛利有能

山田考之

連上4集 btw乃綜藝好耐冇請嘉賓

鯨仔係咪掛住向愛sir打飛機

愛狗躝啦

原來依家乃po講埋48

純音公然打情罵俏

乜春都有人講 ff又有

因為有冇嘉賓毒撚都係準時追
有嘉賓反而仲搶左mb戲份

入咗黎無一個月 法國負皮上升得好快
點解你班mk要恰一個毒撚

又肥左

枉小妹最欣賞鯨巴你

Popipapapa

做咩好似人地入獄拎個no.影相咁

咁手多寫野落禾白張野度

最尾個張禾白自己嚟

中間d hori

個名真係改得好岩

禾懶得分2個Po 貼

下星期六本木去馬‼️

john!

成班飛行系話飛就飛 點跟

老豆諗住邊日go

咪下星期六

飛都拎埋

佢地在日巨嚟

點跟

john

好好奇乃po有冇攝影巨 咁多創作人又有人拍片

話去就去 話飛就飛

發覺乃團神id都在日巨多

又蝦禾滯港撚

你都米皇黎 話飛就飛 扮乜

窮撚只可以買生寫

成班米王點跟

窮學生玩唔起

窮學生咪之後試下日本working holiday

影完都唔敢上黎獻醜

得working 無holiday

利用自己僅餘hoilday黎working

原來鯨巴係阿迷黎

雲加是最好的

得我唔係

21號先去

個訪問過左成個月先放出黎

相當有嫌疑

乃木坂46・伊藤純奈＆鈴木絢音らが熱演 舞台「GIRLS REVUE」公開ゲネプロ

真毒留個名先

好唔開心 濕濕無視左我個留言
係咪因為我唔夠幻想清嫩口

花奈今年目標係想出寫真集

大家都想

幫人墊底

你梗係想
生狗下面又多一件

多d水著，應該會多過生駒

會唔會低過高山個本

好明顯同人氣成正比
佢出真係攞架黎丟

影到個樣老咗

咩留言?

今日睇左日版那些年，無悶場 幾好睇 早場來 好多人睇wor

點解係要同寶寶比

小妹問你幾時過黎認識下小妹

Gay

劇情係咪同台版一樣？
唔想睇山田狗

原版好睇啲 但日版只為睇牙雀

長期置頂

奶po5周年犯罪

強烈歡迎絲打參與

估唔到清你無左yoda 轉行搞gay

點解d差佬次次都襯我乃木戀阻住我

辣殺
自己條女俾人嘴你唔心痛既咩

其實咩黎

你mk啫

劇情係幾乎完全一樣的

比你地隻dup呀

新飯唔敢出席比人笑

飯聚？

禾心痛

男的也好? 至少不會懷孕

如果無雀 論劇情 日版無咁放 同bgm

睇返有幾多人再決定
應該都係book party room

我同禾老婆yoda衷心祝福你早日揾到好gay友

我都冇咩呢啲野

唔會帶咁多呢d野
都係for大家吹下水認識下

你多生寫 我得48

見到碌棒啲抖M格又出緊嚟

冇買好耐喇 除左webshop

扮絲打出到黎有幾多切幾多

我真絲

毒撚已填 希望mk們自重

受害者道歉

系，youtube 有片

營運

Cdrom出句聲
唔是唔知你乜水

痴撚線

想知有冇手足揸推巾去睇

真係好撚恐怖....

搞到好想知保緊邊個

首映個日 女飯帶推巾

唔清楚48

營運為咗保人乜都做得出

#明日のZIP! #SHOWBIZコーナー は…
★写真集が超話題！乃木坂46生田絵梨花

11日（金）気になる人がいたらRT #めざましテレ▽白石麻衣

屌 下面d飯咁都忍到 屎都食得

新飯真絲留名
首推yoda 次推3期生 等緊4期

啊豬啊狗都入得 D mk女自然多

部下の手柄は上司のもの、上司の失敗は部下の責任

D細嘅忍咗佢，唔好攪多野咪唔會攪到咁麻煩囉

珍 少少痛忍下就冇事

全能的秋元康
願你的名助我今晚派彩
我同七仔命運相遇係你手中

鯨的心絲打填未

禾唔去啦

六合彩

你唔去咁唔搞了

小妹好崇拜鯨巴你

除咗六合彩 今晚有咩彩派

媽咪唔俾小妹出夜街

7仔唔係12點之後開始慢慢派到黃昏

唔係聽日咩

尋釁滋事罪

叫埋伯母出席咪得

小妹都想

無得狂set鬧鐘

搵左天哥幫手買雜誌

1001下個po置頂唔該

唔係聽日黃昏派到夜晚咩

都唔中架啦

聽日唔該一定要中

想john

再嘈扔去MNL48

新飯留名

冇事兒 太陽照常升起

發覺咩宣傳活動都有牙雀
就嚟做死佢

隔離有張P圖添

單推音B

肥秋自己人邊會有事

我可以代音B扑你

白麻走埋既話牙雀會唔會頂唔住

躝 死基佬

岩岩去完大阪入坑，想問下咁多團有咩分別？

你問欅,乃,吉本有咩唔同?

禾白做本土派搞到禾個囡要成日飛，走唔走都一樣

呢D都有分本唔本土派嘅咩

李白一個海外活動都矛挽

冇ac果個cdrom唔留tg點add你

海外依加想搵多個幫下手應該得松村?

有排啦 而家推咁慢

海外三人組
禾雀 馬拿豬 松村

岩 少左好多偽毒推PO, 想當日 2日內一個PO

後面加多幾個人就似金正恩落地視察

同松村去介紹秦國囉
開show？不了

比老豆吊死左

音B唱歌把聲好Q

諗緊四月頭去潮聖一下

唔好諗，諗諗下就完埋

李白話淨係影寫真先會出國

為期四個月，應該就完去

靚女咪比

小妹中上樣洗唔洗俾錢

你都好意思講人
早排節日潛哂水知咩事喇

自貼左再討論

想同寶寶一齊食飯飯

帶電飯煲返去楽屋

攞張生寫對住食

人妖唔比去
基佬唔比去

係咪睇完北川景子套劇，go

ching ho ball

唔通同禾睇又講你知咩

白七

白七大法好‼️

又關我事

最後都捱唔到派彩

BTW我幾時有節日潛水 12月31同1月1明明係到

小妹清泉嚟

聖誕節 btw 上黎留個名就算 扮毒當呢到d真毒撚傻？

白七啊

最偽毒條友呢排日日都得幾個cm

睇字都有聲

松村

真夏zukyu紫芋latte

極邪惡

日本人好鍾意飲

之前七仔blog post過白麻隻手指
覺得一大突破 果下真係有啲突然
仲話想約對方一齊食飯 不過永遠就唔啱時間
而家終於有張合照
真係有今生無來世

七仔講過話自己變緊 變得外向
同白麻關係變好
係唔係黎得太遲？